［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #114

1

huni個出裝係咁？

faker又救世

有用movement speed runes

岩岩faker個大

肥西做緊咩

SSG痴撚左線

收到wind 決賽所有龍都係土龍

咁都冇事

Push

全土龍？

救肥西

huni輸返兵了

好似打咗好耐咁其實16分鐘又冇乜經濟差距

今場啲塔好長命

屌你老母索性刪撚哂其他龍吧啦

Crown仔

下一條又地龍

無得救架佢

crown終於拎到佢今場第一個藍

其實係咪random

SKT無FAKER跑線 真係可以等輸

又兩條地龍

唔意外丫

係random

faker 勁惡

skt with lead at 15
8w0l

想samsung贏

147 vs 149 都叫輸, on9 到呢

痴線佬

huni唔打揀yasuo做乜

中野

真係本人黎 惡撚到

小花傷害痛到

一定要殺

FAKER RYZE真係好撚變態

2場game 6條龍有5條係地龍

HUNI有隊友係唔同D

得罪小花真係唔洗走

huni 朋友隊

痴撚線惡過狗

打唔贏咪吹雞

fucker=faker

小氣到仆街

樓主

話Huni廢嘅傻鳩唔該出句聲

CLOWN

freaker

惡撚到仆街
交哂閃捉你

😒

huni : 今場我carry

跑左幾次線比人追番兵好正常

投降.jpg

: 冇啲咁嘅事

成日反HUNI 明明BANG先最有問題

屌你咩垃圾BANG

Bang

BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?BANG?

BANG

Bang真係未訓醒

ryze

bang?

BANG一個唔該就送番個優勢比人

BANG??

Huni冇跑線? 點殺Clown? 答我啦

啊bang醒未

哈

Bang同faker做乜鳩 做唔同人

bang 今場我carry

Bang?????????????

打乜鳩?

世界第一AD

bang做乜撚野

又燈

Bang ???

屌你老母bang做乜嘢

ok bang笑左

bang真係on9

你地繼續屌huni la 唔洗理bang嫁喇

反cup

閃大

bang玩ad又學乜撚野佢地惡

SSG-Bang

sorry 咁啱返咗城

比肥西拎counterpick原來唔係要佢贏
係唔想佢輸

on9 bang

bang

Bang銅5

？？？？？？？？

Bang......

bang 傻鳩左???

on9bang

Bang deft 上左身？

兩個想追Crown仔 一個想打嘉文 點溝通架屌

喂呢場真係唔係final黎 只係銅5升銀1既bo5

呢個fight ad差距。

R 閃 型到
今場靠肥閪

BANG完美繼承DEFT的意志

上場笑鳩我空大吖嗱

Top fail

BANG
flash R去個位被三個人包住

bang bang bang

個下閃大腦裝屎

top lane 分勝負

BANG依下同RULER鬼刀有得揮

咁講真 huni跑多好多線wow

bang 哥係咪話自己已經贏到無咩目標

Bang食撚左屎？

屌佢老母咁樣送左兩個頭比人 on99

咪贏緊囉

1係早D閃綁啦屌

銅牌都唔會嗰個位閃啦

HUNI>BANG

增加遊戲難度

笑撚死 無人理過bang

銅牌都唔會閃捉啦

Bang: 上場邊個話我land唔到大技

Bang 想靠害

Skt 都有得燈

真

屌cuvee

聽講bang 好撚穩

依家世界第一教你打ad呀 學野啦

嘩屌 SSG

愈a愈入 bang哥

轉角位果陣唔閃綁 追撚到咁遠你同我閃綁ON9 BANG

COOL肥

條下路今年真係垃撚圾

Q肥

faker mad

哇 安掌門

ACE

2-0

wtf

Skt rip

GGGGGGGGGGGGGGG

ruler

faker:隊友太重,不了

ambition勁撚到

COOL肥吶兒-------------------------------->肥閪

SSG

MOLA MOLA
30 放飯啦SKT

Huni > Cuvee

!!!!

成班TROLL尻我FAKER

2:0

近乎完美既團戰

Cuvee勁撚到

個團戰靚到

molamola

究竟ambition點樣唔死

Ruler cuvee兩個打晒

samsung靚撚到

FAKER玩RYZE都無用啦
豬女 J4 是但一隻都唔撚掂

間尺哥

今場唔關肥西事
係BANG太撚廢

8l0l燈

ambition 又係勁到癲

gg

話左百人bang廢物
無小花 你8強收左皮啦

超撚勁

支那台快好多但我唔想聽蝗語

Bang bang bang

見到Smite左河蟹

FAKER 有班豬隊友

呢個團正到打冷震

ambition拖左勁耐

大半場團戰中路都唔係到都贏
痴撚線SSG

CUVEE

Ambition 太靚了

三叔D團戰洗唔洗咁撚勁

J4 MVP

Ruler呢下大再收好撚靚

下下拎招大打落J4到都唔知做乜鳩

有幾on9 先可以放風女kkoma 收左錢？

ggwp 3-0

SKT咪撚再獻醜啦屌

打左成年隻J4都未死 仲要EQ多下

ambitionEQ吉左2次都唔死 係咪ON9

Cuvée

Huni 收皮啦

skt係咪真係未訓醒

掌門R3隻 尺仔R避faker+中晒掌門嗰3隻 cuvee推埋huni

根本唔駛打

安心返屋企根本就OK

狗閪英

前期上中JUNGLE已經跑線 都係無用

ssg抵冠軍
實至名歸

Naisu

安掌門有清算buff真係痴撚線

鐵桶ssg

又想賴huni？

五場molamola

Bang d 企位真係食晒屎

FAKER有冇試過用光頭佬輸GAME?

大AD時代ad 打到咁

FAKER好快拎第一個亞軍了

This bang
Reported

唔洗攞龍都贏返塔數

SSG = 14年既馬刺

求下你 送SKT返屋企

sorry, 應該係 光頭佬有冇試過用faker 輸game?

頭15分鍾8W0L+未輸過既雷茲

ruler 403

世界第一ad 最大笑話

ambition

Worlds未

uzi仲好笑

等睇SSG3:0

又拉到5k

唔信邪放janna

Ssg

好想睇下個團戰faker個樣係點樣

bang發撚完夢未

恭喜百人bang終於恨到啦

得償所願

嘔血

講時講 唔準講kt

真係輸bang個戇鳩閃大

幻覺好強烈

讚壞左

溝肥又撚狗了
今日睇黎FAKER可以早D食飯

抵啦SKT

玩YASUO咪又係輸線

好真實！

一下輸撚晒

有我安必信清算buff

大家唔好咁興奮住 依家個情景似曾相識

世界賽都入唔到嘅垃圾隊無人會提

上野差異

隊友問題 唔關佢事啦

閃大咪唔會空

bang廢撚到

贏3千都輸番曬
SKT唔死都無用

faker明明今場出盡奶力打爆中路都輸

tier 2 tower 清哂

其實唔係lz廢 係ssg真係太勁

今次真係唔係肥西問題

呢個SERIES暫時最大戰犯係BANG
BANG>花>WOLF>肥西>FAKER

下路on9贏幾多都冇用

反佢都係咁話

關佢撚事咩
條下路咁撚樣自爆

唔好燈啦 上年又係咁
3:0先講

Huni 加Bang 兩大笑話 Faker molamola

真係SSG真係play as a team

ace skt 88

下場BAN剎雅仲好

SKT地圖全黑

inven應該拆緊天

Bang閃大個野真係笑撚死人

SSG諗定想要咩SKIN好過啦

又關huni事

我諗wolf都屌出黎

下路最穩個兩個到底做乜撚變左咁多

BANG場場玩法弱智都唔知有咩用 又無位移

今場真係BANG太自信

屌你老母風女

上年SSG輸二追二喎 巴打有冇睇架

上次ssw奪冠都係室外
室外buff

kkoma養咁多上路JG替補 結果係下路出事

唔想贏都唔係咁玩架
冇眼睇

最大口氣就係BANG 最戰犯都係BANG＿

仲出無盡

其實唔關肥狼事
因為佢呢隻野做唔到乜
但BANG真係唔知做乜撚野

之前S K T唔係已經拎過亞軍啦咩？

應該呢場冇了

因為對面係ruler
放varus俾ssg一樣仆街

為左唔比對面用自己咋 但係bang自己撚唔店

又掉返轉

公道講句 真係唔關HUNI事喎 BANG真係成個世界賽都咁柒

唔好燈

成個WORLD CHAMPIONSHIP唯一真正識玩法弱智真係得RULER,其餘一係唔放大一係鳩放大

百人薪水 落去啦

公道d講今鋪真係唔關佢事

出現了火龍

D視野好痴線

上年SKT同今年係2隊野黎

唔係法洛士廢 係玩個個唔識玩 Ruler玩到幾撚勁

又懶又串
心態已經唔同哂

SSG仲要打贏左PRAY架
贏PRAY=WC

SSG嬴可唔可以出NOTE7 希格斯SKIN

BANG交閃大嘉文個波比左剎雅2個頭已經將優勢送返出去啦

Bang同peanut...

ssg應該整返個shaco（小丑）skin俾海洋之燈

lulu保yasuo好過

今場真係唔關肥西事喎

今場肥西冇乜野啦
係on9 bang

如果唔係mid 同jg 幫肥西殺左次
你覺得肥西真係會贏線？

Pray

個野真係好柒唔知佢地點溝通

今年玩親法洛既隊都輸

之前仲話ssg係skt私家雞
宜家轉晒駄

RULER:屌你咩

反正對面用女鳥人都咁勁，咁bang不如用返自己main英好過啦

你當SSG係輸?

佢打SSG咪一樣咁撚柒

SSG玩親都贏

肥西都幫左中在先

讓2追3

今年SKT先羸得佢地1次

2:0

GGS

faker大

3:0喇咩

讓二追三呀

ssg又撚狗喇屌

女鳥人

佢轉角果個位酒桶係格離都唔撚閃綁 去到咁遠先閃綁

真 · 韓國殺手

on9
上round ssg咪證明左囉

幾場做過 ssg成季lck都好似贏skt除左bo5

一直都話SSG出Ambition 既game係贏哂SKT

FAKER值得有一個SKT GALIO SKIN

Pray從來只輸世界冠軍

肥西升起5件penta埋都得啦

Bang招大銅牌都閃到溫

ssg vision壓制

Blank準備救火

霞+珍娜 要點捉到

下場啦

Peanut

霞乜鳩

乜撚嘢霞

gg 2:0

huni,peanut同blank好似都觸發到安掌門清算buff

Cuvee好撚勁

SSG呢2場D拉打團戰真係好撚勁

Show Blocked User - -.-'

其實yasuo劣勢應該轉出坦定堅持出傷害？

SSG咁都唔追係咪傻GA

COOL肥太恐怖...

都估到今年實唔夠ssg打

skt堆carry得bang無買水銀

霞姐俾個飯盒佢啦

啲場外效果一變殘體字成件事變到好柒

SKT仲讓緊姐

Full ad 之後分推

讓2追3[url][/url]

SKT好撚廢
等輸0-3啦

花生唔算啦 冇入過海外隊

出Haru先輸SKTbo5 常規出Ambition 係贏哂架

有無咁驚呀 要用大

佢出坦咪仲廢

出傷害博一博好過

弊在佢d隊友唔值得擁有呢

佢係e-sport KD

實係啦 撐skt都係咁講

唉冇了

SKT成日讓2場先認真，等觀眾可以睇足5場，真係用心良苦

SSG 3-1 SKT

以前ambition有段時間喺lck係私家雞
但peanut有出過去其他region打咩

垃圾bang

SSG穩撚到
SKT想開都開唔到

上路贏緊一件大裝

如果佢比人殺左隨時比人完場

你老母空既招大

打唔贏就加入

ALL MISS!!!!!!!

但佢絕對唔會拎到final mvp啦

奧斯卡 SSG 演成年

Ryze都贏唔到gg

2:0 啦

SSG又黎陰濕嬴..唔同你打teamfight

又輸

係時候幫SSG諗下今年出咩SKIN好

Skt 玩完 打野 上路差太遠

其實真係贏開SKT

佢全年淨係輸1次bo比SKT
仲要2場出haru 1場出後備下路

打WE都係咁

磨爆你3路

Gg

如果輸3:0真係柒到仆街

ssg班友仲有位出紅眼 skt得wolf做vision

試水溫

下路？

...

如果3-0 skt都算係創造咗歷史

差一場
faker可以早d去食野啦

法弱智無閃無大有咩用

冇人睇Lck常規咁

三路 輸得

我覺得似直落3:0

唔通今日無得聽SLIVER唔知乜9

有冇睇比賽

下路 唔值得討論

qqqqqqqqqqqqq

單機HUNI 連BD 都無埋

仲有乜J

bang唔學招大可能仲好打

YASUO

bang可以搵番motivation

GG 3:0 了

肥西做乜自己跳入去.,....

仲話想快D羸快D去食野

HUNI臨尾變返正常

SSG 真係抵拎冠軍

3:0 LZ 我估SKT全盛時代都做唔到

JUNGLER都唔知點BAN好
J4 豬女ZAC 是但一隻都搞掂你SKT

HUNI

E都爆唔到 慘

GNAR推夾到J4起牆
痴撚線團戰

3:0?

嘉文加納兒呢個combo 靚到

呢條skt 仲廢過lz

huni慘被賣

閪英風女

係事實
你派 都冇用

劇本已經準備好

隻VARUS 打冇變大既GNAR都R痕咁款

Yasuo俾人雞姦

唔好再玩法洛士啦

真係輸bang個野自爆

台仔下路

Rng依家係咪睇到想喊

ban風女上blank 直落贏3場

faker可以早D食飯了

skt一日未輸都唔好咁老定

兩場都係不停放塔放龍
全隊都無諗住打
不如直接FF算啦

劇本啦
讓二追三？

垃圾varus

在鳥巢看skt 慘被大炒 真係牛b死了牙

花生做乜

Bang.....

點睇都Ad差距啦
閃現R嘉文

BANG係咪琴晚俾上海女刺客襲擊?

輸bang個一下鳩閃

SSG嬴兩個fight轉哂風向

屌你老母

已經聽到BLANK D狗吠聲

呢個bang遮住Id
以為deft玩緊

coolv真係太勁 冇野好講

我分唔清咩係現實 咩係幻覺

睇皇冠送左FB冇睇落去，一返嚟就贏左

劇本準備好了....

3:0完場 FAKER可以提早食飯了

SKT>RNG
RNG>SSG
WTF

一陣SSG唔轉陣SKT係咪又唔轉陣

Scripted
大逆轉開始了

上ruler f 今年bang f
下年到邊個

bang 咁撚廢都夠膽放風女真係笑撚死

兩場加埋有冇5次大團戰?

ssg個打法都一樣食住rng

咁早玩完 真係辛苦哂搭個場出黎班人

bang下下都想先手用r捉,捉兩三次都捉唔到就留黎後手啦

SKT

係時候換blank上黎拯救世界了

反cup開始

SKT入決賽俾人3:0 笑撚死

Peanut 唔掂

SSG世界冠軍

SKT狗落地獄

大逆轉

劇本已寫好

我撐skt都唔覺得可以贏返三場
Bang唔想打都唔好害人

blank要出黎了

柒乜都贏得多人3:0 又唔係唔輸得

咪又係反CUP硬
照唸定SKT用咩SKIN都冇問題

開完R俾王冠吸住 成個傻鳩咁

BANG走人啦 戴住隻撈打機搵夠啦

rng

繼續放janna囉

不如話其實RNG係GROUP到打醒左SSG
SSG係8強既打法一定係有學佢

換人啦

3叔年
3-0贏WC

Deft都勁過佢啦

3:0kt
3:0lz
3:0skt

SKT 88
話佐3:0

呢個bo5真係輸bang

現場班友分分鐘等開波仲耐過睇

閪英

唔覺得rng bo5贏到ssg

點撚到FAKER 18LV時
Bang仲係14LV同隻SUP一樣

SKT表示:落後二比一已經無挑戰性 決賽要玩下二比零逆轉

精采既賽事只有三場

唔算送啦 3個dive佢

FAKER隻RYZE終於輸左一場了

FAKER肚餓啦
直落三場比佢去食飯啦
成隊SKT打佢一個咁

影住faker講 ok下鋪可以認真打了

搶法洛士

Skt贏埋今次 總共其左幾次第一？

Faker小氣撚黎啦

得啦得啦
撐skt就係狗

bang閃R個波係重點
不過可能係隊友call ，點知最後冇靠下

blank要出嚟啦

Bang廢撚到

FAKER黑面 花生係到笑

bang d 大

第三局：skt超逆風 眾神開始覺醒

冇玩幾年 岩岩睇下, faker終於收皮

玩返d佢熟既咪算囉 依家玩到成舊屎咁效果仲差

同rng game3 一樣 自己可以贏 最後送比人

唔好再出varus啦 開大又唔中 出kog好過啦

抵啦SKT88

打rng 無得用全力安掌門

AD換大

唔會有咁多反cup

算啦 恭喜三星

人黎
比條蕉FAKER等佢冇咁肚餓

好難講
呢個三星唔係小組賽個個
Btw 如果三星贏左
三星係咪有史以黎第一支小組第二奪冠？

Btw 由s3到而家都係
三星同skt奪冠

Bang 瞓醒未呀屌
兩場發夢
Peanut 今場幾好
但睇怕都要換人

講真Bang唔玩Varus都仲好有機贏

skt 氣數已盡

唔識玩VARUS不如BAN左佢放炮娘殺雅各揀一隻好撚過啦

第一場贏地圖觀+轉線
第二場贏團戰
好撚打擊自信

ssg教撚緊rng
拿屌你都話要練xayah啦
唔撚練 ?

講真huni 真係唔入流
Cool 肥同khan 勁太多

SKT要番去食晚飯啦

blank

仲有冇人huni勁過cu肥

Kkoma應該嬲到pk

老老實實就算換BLANK上場一樣都係輸
根本BLANK本身都係廢

Bang搶洛弱智 唔比ruler玩
點知 人地 淫婦使勁

Bang空左咁多次大 都唔等jg 撞中先開大

有老鼠唔用 用隻垃圾adc

SKT出咩SKIN好
SKT GALIO

Ruler咩都識 唔驚

SSG好似係第三種子咋

完美呀

好心整場無風女 or galio 既game 得唔得

太on9 2隻野都

kt 先係世界第2

fun fact: cuvee個名既由來係小圓隻QB

Faker幾年都係頂尖中路
可惜今年..

劇本要開始了

收皮啦
佢隻酒桶勁咁撚多

deft 高輸出好多 係關鍵先送

Faker幾勁都冇可能1v9
Bang真係出嚟搞笑

Xayah廢角嘛by某巴打

faker唔用咖哩救唔其他線

Huni真係垃圾

如果咁都反cup到真係冇野好講

前面打得好地地
下路出黎CARRY

俾cuvee食咗

讓二追三的時代再次來臨

呢場唔關佢事啦
柒頭bang咁撚樣
送晒huni啲優勢出去

bang係咪淨係識twitch/trist同kog

3:0完早d直落食飯啦

其實今日都好勁
可惜隊友on99

仲記得

含金量最勁既冠軍

讓二追三是常識吧

劇本來囉

食龍個下送頭

廢到嬴2場

bang個下自信閃到龍洞入面大隻J4真係世界級
唔係係人都做到

太戇鳩

下場一定係bang同肥西carry

Bang條濕鳩收檔未
唔想打咪退位

i am ready

安必信有殺叛徒buff
快換Blank出黎挫佢銳氣

又bin

坦型JG係blank玩得好啲

呢件垃圾勁條撚咩
舊年世界賽D笑料多到數唔曬啦

出大法師都贏唔到 係咪要3-0了

上年拎ez e 去最前a 人個個bang 去左邊

我想問SKT係咪又讓2追3?

又係到屌我huni , 唔係個撚屌bang 洗輸到咁

the blank knight

岩聽 退休啦

換KEYBOARD了 花生拜拜

好似冇換blamk既意思

3:0

blank=/=bengi
huni=/=duke /marin

個個Ruler黎 你記錯

就咁睇好似兩隊級數唔同咁

想聽silver scrape
不過bang照咁ge狀態打實輸

可唔可以完左後SKT 開IRL 區直播 想睇

唔撚入黎啦 撐skt好似狗咁
屌你老母又要叫人死全家 又要落地獄

屌你老母 雷我faker

換左KEYBOARD同MOUSE 落場了

舊年三叔d笑料少咩

人生三大錯覺 SKT要輸了

笑話

咁既狀態都反cup三場既話真係冇野好講

你知唔撚知今年blank勁左幾撚多

再次證明ad用閃黎入場9成都係錯

個BANG收撚左錢
閃現R殺坦

今年冇左BENGI SKT都係咁大

呢張相真係影得好型

見唔到SKT有嬴既機會

得一條友係咁講

贏左冠軍未

COOL肥比人低估得好緊要

UZI :

無人屌肥西
揀自信角贏唔到線

S7都就完仲講上年都知傻閪黎

Bang: 佢話快啲玩完去食飯丫嘛

你地見過bang 玩xayah咩

安掌門清算起上黎真係世界級

SKT反CUP到直播食屎
你睇佢下路幾撚ON9

所以咪輸左

應該換人了

無可能反cup

一定3:0

huni呢?

因為肥西真係無嘢好屌

係得你呢d傻鳩hater先會jer住佢

見過啦 唔係唔識玩先

Rekkles🤣🤣🤣

又黎燈SKT

你換都只可以換JG
你有人換我咩?
冇就咪講咁多廢話

blank都係叛徒

仲有第三場huni 睇埋先

呢場faker打得超好 點知bang

如果SKT真係輸左，應該一大堆人要切J /食屎.......

除非faker用到galio救世界
ban埋varus
否則難啲反cup

xayah垃圾英黎 台服鑽石高手講

我都係集中屌bang

逆轉戰佢有TP都唔用係到食紅buff

用犽宿俾人counter番都夠好笑

幾次SUP AD都企埋1齊比J4 關都唔知做乜

faker打ad 花生打中 blank jg bang死出場

屌..輸下路...

拎定薯片等開場

好撚憎佢 但係頭先個場會輸完全唔關佢事

projects: hunter

輸咗啦呢條垃圾

起馬佢玩XAYAH個陣都好過而家VARUS先

lm肥西攞pocketpick jayce出黎屌打cuvee

買哂飛黎睇3:0

輸0:2 D歌即刻咁陰沉

台服鑽石

Bang: 一係我去打jg囉

收皮啦弱智仔
根本係上路勁，關你撚事咩垃圾

SKT B的意志上線了

希望睇完呢場 可以聽到BANG離隊既消息

佢ON99出攻速鞋 出個物防鞋仲好啦 第一轉回補出2把多蘭劍 攻速鞋 笑死

唔係幾波tp 下路救佢洗輸到咁
屌如果下路穩d 鬥farm 早就輕鬆贏啦

下年除左Faker成隊換撚晒佢啦

後PICK被COUNTER

岩岩個場嘉文EQ3隻 xiyah大3隻 嘉文再EQ3隻加cuvee招大
好J到

佢counter個效果有打到出黎
柒頭bang累輸團戰送番出去
關huni撚事 ?

請問xayah係唔係垃圾英

唔通skt真係輸

吹到唔關Ambition事 真係勁

Faker係咪要出殺手鐧。

要情侶檔出場先好玩囉

放飯未 FAKER話好肚餓

有咩優勢
呢場只係佢正正常常，換著平時一定串77

人地cool 肥 同khan 勁到只係對線都收你皮，佢廢係事實

呢到好多精神病病人已經去到有幻覺既地步

準備睇訪問

Skt諗定下年買邊個top jg ad 同教練

下年開始skt會收皮

唔簡法洛->間尺簡->贏線
ban法洛->放trist->被壓

安掌門個下eq 堅靚wo

不過安掌門幾下EQ都好關鍵

Skt 不敗 最大幻覺

余霜好正

Skt 今年成日輸自己

第二場望到SKT用紫隊又BAN GALIO
第三場SKT又返去紫隊

小龍個波根本唔駛開

又無開既意義

結果比人反開輸驚

憎huni 但呢場冇嘢好屌

唔好拎khan同cuvee相提並論啦
khan只係一個發揮好少少ge huni

佢眼賤架麻屌

上路首塔無優勢論

Pick yauso扮英雄
點知

明明前面唔應該打團 係咁同人打團
BANG仲要閃上去同人打

超人～～～

g持SKT

安掌門都廢 個腦裝撚左屎黎

結論係SKT輸係佢地狀態差 唔係SSG勁

肥西準備玩黑人未

我大SKT亡國了

deft smeb

雖然huni條柒頭壓唔到cs 但佢長期壓住cuvee係塔底 又三人包抄上路拎頭拎塔 又住死左crown一次 唔係單殺先叫做野既

佢EQ R3個比XAYAH接CC 再EQ多次3個
COOL肥慢慢行過黎撳個R TRIPLE Q又COOL肥勁?

係

台仔線下比賽 輸8k : 55開

出劫啦應該

見到輸0:2好想死

佢跟本唔應該TP 都唔應該出攻速鞋 佢只要對線壓住納兒就夠 下路係廢但佢無發揮佢自己隻英囉

SKT得肥西黑人憎 但係班Fans真係世界級

見到FAKER話肚餓
我諗起台狗台有個野食廣告又係講佢地打到肚餓
FAKER食完之後一陣屌打世界呀又

點解要pick法弱智

歷史會重演，讓2追3

屌你
都話冇單殺冇壓番廿零三十隻cs都唔叫有優勢
都唔叫做到野
你識咩撚

如果唔係下路自爆 skt keep住131 就推爆左samsung啦

應該係弱智

真心唔識欣賞呢隻英

唔係又反cup呀 ?

中上壓塔

雷茲又拿住2個頭

我都打得好過bang
肯定

其實上年ruler 爐唔開鬼刀衝 都已經冠軍了

今年復仇戰

上路推左幾多次你又你盲嘅？戇鳩仔
係咁想做神乜撚野安獎門，同台仔韓國殺手一樣咁撚柒

掌門人把聲又幾好J

skt打rng放風女拎galio都輸
今次連續2場自ban galio放janna
真係睇唔透....

HUNI準備要返去賣底褲

贏左線但係團戰作用輸cuvee成條街
哩個先係選手真正既分水嶺
唔係話贏10K先有一個靚推叫勁

係咁放珍娜先係重點

Smeb好大機會 deft算喇
下年教練走埋skt都唔知算

個邊咁快天黑

睇完頭兩場 SKT仲邊有反勝機會
第一場真係出黎搞笑
第二場用埋RYZE跑線救世都無用

仲要比AMBITION撚

搶ruler英嚟用

上禮拜都估到會咁啦
成班咁出奇做乜

其實skt係咪好中意尋求刺激 成日都逼自己入絕境

韓國殺手 1-5

講得一啲都冇錯

安掌門scripted

講真淨係ban pick 上huni 作用都大過撚屌bang啦
場場要ban 佢jayce 呀

Bang 應該pick 有移位技ge英
Faker pick 球女/galio 保排

FAKER: 希望三場就可以完

多左頭兩句即刻無乜說服力

花生係上路一開波幫佢拆到座塔得返4分1血

條弱智輸到惱羞

救世高達BLANK

你up乜鳩

blank blank blank

6點半開得飯了

又屈人SKT FAN
一直講緊隻上路勁喎死盲西

緯度高

北京宜家得幾度

汪！汪！汪！

依家好想快啲到轉會期

佢又唔出分裂箭, 同埋唔出暴擊/物穿， 鬼索智末刃係咪新出法?

打團邊有咁多時間比佢瘋狂走A，出多D AD好過啦.....

食住雞

換了

Skt拿拿林輸埋佢返屋企吔飯算啦

香港都天黑喇喎

Pray會唔會好啲

但係faker要打支援

撚有話Cool肥唔勁 但係你話Ambition冇用先屌你炸

KT解散

到底blank係咪無其他ad拎到出黎
要pick法弱智但輸線

結論 bang好撚廢

換BLANK有撚用咩
第二場花生明明已經好努力幫HUNI

你地唔係天真到以為SKT會輸呀

Blank

同班銅班拗安掌門托咩
佢地眼中kda 高就係勁架啦
ambition

原來只可以一個人carry既 其他4個全部垃圾

你柒頭ad一個閃上去送人頭咁開戰
你想一隻犽宿點先 ?
講團戰犽宿九成九冇gnar咁好，好撚出奇?
你玩到犽宿團戰作用>>>>>>>>gnar，你估虐菜局 ?

Skt諗住帶肥閪huni同lz khan一戰 點知lz一早俾ssg收皮 依家肥閪連cuvee都搞唔掂
如果帶翻untara玩翻大坦團戰英 應該唔洗搞成咁

記得年頭果時bang出過個po話同朋友傾計(應該都係pro gamer adc嚟)，俾個friend串「俾我都做到啦嚟D野」，然後佢話好唔開心，已經贏過WC都證明唔到自己

呢度好多弱智仔又想BIN我, 首先我冇講過剎雅係垃圾, 只係普通料, 一定排跳跳下, 炮娘之後.

另外呢2場好明顯馬爾札哈同珍娜先係屈機, 唔識睇就入返你老母西度啦

廢老

依家SKT係好需要大家既支持

花生都幾慘
明明都唔係太關佢事

三大錯覺

tristana ban埋既話
bang條垃圾真係揀咩都輸線

入錯隊

支持安必信清算叛徒，請正皮

唔會 因為skt唔會買gorilla
所以pray應該唔會走

上空格我覺得同花生差別唔大
頭先ambition前期其實都唔係打得好 不過團戰發揮神級 一出手就一定挑起柒頭bang
skt果兩件團戰又行街

如果比人3-0faker以後點見人

bang今年根本回晒溏 打msf 被人撚狗咁撚 冇左Bengi成對skt失去左進攻核心

呃正皮

一定退休

其實花生都唔差
係最尾個開戰有d可惜 秒唔到ad

55

因為想躺贏WC

Bang直接退休啦
冇囇火打機
累死花生

我覺得FAKER會喊.
之後又陷入第2個低潮期

得個行字算啦

轉打世界砌橋比賽

嗯

又要花生玩酒桶 放J4 幫埋HUNI拉優勢都要比人換
明明已經無秘密武器

佢應該都玩到燥底, 明明自己唔識玩法弱智, 但左唔放俾RULER焗住玩左2場

21歲咋喎佢

B的意志

呢個好笑

退休啦仲低乜春

即場爆血管啦條撚樣

兩場佢都係一般
贏輸都入唔到佢算
不過冇計，有Blank就係要換佢改變氣氛/打法

點睇都saya op過馬爾啦 仲死撐？

21歲退休.... 同埋錯不在佢

終於Janna

skt加油

BLANK黃到成個礦工咁

終於BAN JANNA

汪汪汪

其實由huni打龍嗰個位就弱智 貪好玩去E條龍搞到波會戰企位錯曬 打少隻咁

SKT 3場都係紅方

成個post得鑽石哥先識睇比賽
你地全部收聲

空ban

豬女

望住SSG D BAN 都放放地水

唔好比BLANK拎到豬女啊

終於識ban janna

下年唔想再見到bang

又係ssg藍team
skt唔洗玩弓弓

下年faker: I came back to win

豬女冇得輸喎

發覺清完全唔知meta裝出法 冇人出物穿㗎啦

BAN自己隻咖哩佬

其實馬爾推塔好快

BAN 卡薩丁

估到pick豬女

豬女+慎+GAY佬 COMBO IS COMING SOON

faker下年咪再挖幾個人王者歸來囉 bang真係去LPL接受下考驗先啦

SKT讓2追3開始

你換BLANK出黎玩酒桶

再玩法弱智呀BANG哥

紅方

吊你bang而家先炮娘

放逐

放豬用酒桶, GG ?

放豬女輸鳩硬啦

無了無了 我feel到skt真係要比人3-0

安掌門有豬女 GG

教你玩法洛士

又酒桶

ruler varus

3鋪都係藍隊

VARUS教學

豬女 完左

事實證明，神都係需要幫手 唔好話幫手，隊友唔好沖出黎柒都已經當幫忙，果下閃現開真係o撚左，faker個心應該涼左一截

掉下r就玩到 其他佢識閪咩

BAN左2場呀

無啦無啦

faker carry左佢地4個10場

法洛士 真係玩撚完

豬女 法洛

比人撚法路士

俾SSG用返法洛士LULU 嚟贏就好笑

skt g3穩了

點解唔係輪流

wolf : 屌你 我carry

SKT自BAN兩場

屌換撚左bang佢啦

海鮮英殺手LEONA

leona暫時好似仲係100%win rate?

自己紅方輸ban 無計啦唔通放風女呀

點解咁鍾意用varus

下路教學

三場藍

2場都贏

ssg有輸既機會咩

第2鋪SKT自己揀

佢main角

leona又重出江湖

空ban？

main角嚟

贏了

ssg攞到pocket pick
skt真係想放手一戰

唉呀, 剎雅OP到尺哥都唔選

個sample size咁細無乜參考價值

中左幻術

發覺巴打同我答既野成日一樣

如果skt真係俾人3-0 kkoma 會唔會走

3:2

KARMA TOP終於玩

Huni會唔會又亂pick

你收皮未

為魔器棄faker

咁信BANG 超級4保1

上路KARMA?

blank仲撚廢

SKT係咪打假波

KARMA!?!?!?!?!?!

卡瑪..

卡瑪

真係抄足msf個comp

呢場SKT win就應該可以追到五
呢場輸就.....

打爆we有冇睇啊

屌你...呢場game交比bang?

KARMA?

而家連FAKER都要玩保排英保住BANG條撚屌

中呀

Karma mid faker

FAKER神算

望唔到skt有第4場既可能

豬女+法洛士

放飯啦喂

肥西玩巨柱 唔知點寫個輸字

恭喜SKT贏返場

冇撚左風女呀李星

係都你收先啦, 連比賽都唔識睇

有冇睇msf

bang打得咁撚差都仲要faker pick support英

條on9仔仲死撐

Karma.....

Full misfits

faker要忍辱負重玩support型中路幫bang含撚

唔想GAME5

竟然重注bang

faker玩karma點救世呀

真係無得點
但係huni 隻 yasuo 作用係 0
係0
係0呀

最重要既一場玩隻KARMA MID 玩撚完啦...

我好想ssg贏
但我唔想睇3場就算
好矛盾

SKT真係餓到咁一定要3-0完

鑽哥

又開始燈

最後一場出varus

ssg 嬴就有先知skin

All in比bang?

同RNG一樣, 最佳陣容比人打爆左後就唔知玩咩陣好

呢到得你識睇咋嘛鑽石哥

玩撚猿了去食飯了

睇到打冷震
句唉呀

ALL IN BANG

保BANG

ＢＡＮＧＢＡＮＧＢＡＮＧ

得啦
出BLANK BLANK保FAKER
FAKER保晒其他3個

究竟點撚樣先會諗到Karma上路

呢場SKT有機

FAKER玩KARMA

無LU

3:0

我咪講撚左係珍娜+馬爾OP, 弱9智

仲攞tp faker又要全場走瘋狂支援

FAKER嬲豬

點會呢
SKT一定可以讓2追3

超級4保1

估唔到決賽先係最快完既一日

All in 比Bang

點解每場都係ssg pick先

CROWN值得有一個SSG Malzahar SKIN

竟然要靠隻垃圾BANG

加油呀SKT

bang頭兩場唔知做緊咩
第三場仲all in bang

Skt係咪機票買早左
想早啲完場翻屋企

S6

skt唔好比人炒呀

曹格VS扑頭仔

一陣百人bang又話無挑戰性

又係SKT冠軍

想早啲食飯

轟啊

faker 出唔出殺人書

最後一場擺個希望落bang

Molamola

BANG今場都贏唔到既話應該會比人屌到退役

faker karma

Malzahar真係好counter faker
迫佢嘔錢落水銀就無番優勢

原來帶點燃

我都想知

一個bang抵一百個人

又一開始打cuvee

重注tristana係有用既
不過要睇駕駛員表現

呢個meta karma上路打jer咩 又出唔到魔器

skt 個陣算唔錯睇 wolf 做唔做到野

收到風SSG會送場比SKT等佢地唔洗輸得咁難睇

問huni 佢solo q玩過

SKT Faker：我希望決賽可以三場結束，這樣我就可以快點去吃飯了！

屌 笑左出黎

邊個話FAKER保BANG
佢保晒全隊唔得既

輪住揀
skt自己第二場揀last pick

因為上一場佢地贏

R E成隊魔器

見到下路 好不安

SKT贏番一場OK?
想睇耐d

你算撚數啦 過街老鼠

終於放工 撘的翻屋企睇skt係s7嘅最後一場

其實我覺得呢個版極靈都唔差，不過就係冇出過中路